有無諗過不停換戰線 打真游擊？

睇完天琦篇野
點先可以對抗啲狗之餘不受傷不被捕？

突然諗到 如果好似728 根本無目標
咁不如set防線 有狗推進就換戰線
以中環為例 可以轉去金鐘灣仔
撚狗之餘又唔會受傷 仲可以擴大戰線(一般民眾)

唔知有無得諗？

啲狗又捉你唔到 又無得部署下一步

勇武又可以留力
和理非又唔洗咁驚有事

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

我見遮打個日有班和理非真係唔夠膽行出公園，因為話出公園集會係非法...

咁你話有幾多和理非會咁勇周圍行？

PUsh,
深縱作戰，大範圍遊擊係好野黎
遊擊作戰，最大既好處係冇設防負擔，將主力化整為0，再分割圍殲
我最愛既毛主席係咁講

咁你有無見到上環有幾多人？？

由611晚開始講打游擊打到而家都未打
裝備升級左勇武左好多但點解武力差距咁大都要死守

勇武手足真係唔多 而且無統一指揮的情港下好難實現到

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

其實大部分和理非已經由銅鑼灣行到上環
遮打果啲係真係集會人士 唔好搞錯

夢遊左去CWB...
我意思係難靠和理非囉。

周圍快閃砌馬 有狗到即走

其實淨係喺港島行嚟行去佢都好唔得閒，你試下嚟緊西區遊行到最後竟然行到紅隧口跟住求其守兩個鐘再散水吖

我諗有少少唔同 由611開始 每次都有目的
例如612立會二讀 71立會宣言 而家有幾次都係有不反對通知書係附近
但728根本唔同 反正都非法佔路 不如玩大條戰線佢

推呀，呢個真，唔好咁傻齋守比佢掉催淚彈又拉又鎖啦

其實大概知道戰線係邊 又有呢個概念的話
係可以好快做到效果 不過最怕有勇武想硬碰硬

真．香港人唔敢相信，民意其實好弱架咋…

啲「和理非」腥講人仲係唔想升級！

有好多方法.. 譬如各小組同時係各區搞活動, 然後係狗句圍之前速散, 令佢地防不勝防, 疲於奔命, 正正做到BE WATER, 無孔不入!

又唔洗即走 係咁易退少少 慢慢退到去其他區
啲狗又奈你唔何 又無得一網打盡

都係要操架.. 一亂都係死

元朗個日已經有好多和理非衝破心理關口, 去'行街'

與其硬食又行返上前守防線
不如轉移戰線搞到班狗無得抖

所見好似好相同呀清！

［現場策略］不再佔路去送頭，佔嚟傾偈引狗狗

{連署}：新疆集中營違背奧運精神、北京沒資格辦冬奧

同意既可唔可以留個正皮或者推下Post

唔同意既可唔可以留低你既觀點一齊討論下

其實我好支持呢個遊擊戰略，可以減少風險，而且又可以好持久咁打呢場仗。

特別係當對面既<水系怪>生成之後，我地更加要見狗即閃，然後去第二度重新開始，守到有重兵到場又即刻換戰線，完全唔比機會佢地開拖。但係就要佢地走黎走去。

不過我地要搵定一個聯絡既方法就真

睇完天琦篇野有感而發
當然最好緊係天琦都出到黎

有諗過
推
我會罷工

所以我認同佔路set road block，但係係用黎比我地諗下去邊，唔係用黎做靶比狗射

［現場策略］不再佔路去送頭，佔嚟傾偈引狗狗

如用這歌，可以代表我

推

呢招可以防埋散水怪 因為無危險根本唔需要散
除非啲狗急推進 但如果佢地急推
一定大把新聞俾我地作

聯絡方法方面應該可以搵下香港自衛隊幫手？
始終唔係武力既野 佢地應該都會易啲幫手

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

我覺得除非要衝擊或者去某個地方開Party(例如中聯辦)
否則基本上都可以游擊

負皮果個發表下啦 又唔討論又負皮

[香城online]傳令兵的技巧和心得

游擊好唔傷身仲玩到班狗謝，和理非又唔駛驚！

團結勇武和理非
無傷撚狗齊開心

諗得過 推

其實要，特別係出水炮車架話，機動性高同個場多建築多鋪頭，好重要

無論係居屋/商場定還是係其他建築物都對我地好有利

人數同機動性係個問題，一直叫多啲人出嚟係因為大家都認同越多人越安全，但越多人機動性亦越低，點樣打到游擊？同埋打仗應該要有返目標，我哋嘅目標應該係咩？

講緊其實728都無目標
遮打有遮打集會
西環有西環推進
我呢個post主要係想講
當無特定目標既時候
可以游擊戰
當然好似612阻二讀/71立會宣言呢啲就例外啦

訓先 聽日仲要搭港鐵

人數一定係我地贏

北京不等於廣東省，廣東好多人支持我地

係呀 我地一轉位 佢地又要重新諗過戰術同地理因素

真係唔想見到前線義士
少下一個 少下又一個

(forwarded)全面認真再講一次。長文慎入。

我們勝利，完全繫於一個關鍵，就係警察係好柒既。這是萬古不移的物理定律。

今天港澳辦的會議已經暗示，不敢出解放軍。而現在各個政府部門已經蠢蠢欲動，要推翻林鄭傀儡政權。成立獨立調查委員會、林鄭下台，指日可待，唯一的障礙就是警察。試想如果香港全部警察集體請假去大陸叫雞一個月，香港會怎麼樣？林鄭、和哥這些人漏夜就會著草。

所以警察是關鍵。只要警察崩潰，我們就會贏。

而要對付警察，一定要看他的優點缺點。警察有武裝有訓練，但人少不能持久，就好似一個早洩的大隻佬。你同佢硬撼無著數；但係你同佢打持久戰，佢地一定輸。

有人話警察不怕，照出花紅。但警察花紅係有上限架，最多十萬左右。上次已經出滿。六月平均一星期一兩次示威（仲係好和理非的）。如果我地做到一星期出五次，警察就要做義工，一個月倒輸幾十萬。

而且警察要出動，要幾個小時部署。防暴隊加訓練大隊只有1360人。超過幾萬人示威就會全出。便衣係流既，係防暴隊趕唔切先會充撐場面，很少主動出擊。所以只要連續出五日，防暴隊無得休息，仲要無OT錢，肯定會崩潰。

要做到呢點，就要降低示威的強度，但增加示威的長度。避敵之長，攻敵之短。要一個禮拜出幾次。最好連續出幾日，和理非用身份證號碼最後一個數字黎分班輪流支援，一兩萬人就夠。扮衝，但不衝。走行人路，盡量唔出馬路。防暴警察一排好陣發出警告，就轉移陣地或返屋企訓覺。以所有有中國國徽的建築物、或政府建築物為目標。

不用申請不反對通知書，由身在外地的人掛名，在網上串連。

我知道好多示威者不怕死，但不怕死不代表就要隨便犧牲有用的生命。這個計劃一定要有敢衝的人。萬一次次都唔衝，警察就唔會認真。所以等警察鬆懈，就可以真衝。敢上前線的義士，不是不俾你衝，但唔好次次都衝，看準時機先衝。

警察戴晒裝備，舟車勞頓，好辛苦；相反我地呢邊，由於大部份時間都唔會衝，所以可以hea行，輕輕鬆鬆，安全，就算被捕都告唔入。飲住水睇防暴警察列陣。

我一開頭說的關鍵，就係警察好柒，佢地就算知道我地會咁玩狼來了戰術，都唔會立刻改變戰略，佢地要改變戰略，起碼要幾個月甚至幾年。

將心比己，你老闆要你OT，但無補水，你會願意挨幾耐？最快一個禮拜，最多一個月，防暴隊一定投降。

以上係我憂慮暴徒會用的策略。

我淨係諗到咁樣保護佢地

訓前一推

如果記者唔夠鏡頭
班黑警會亂鳩咁打

放心 記者一定行得快過我地咁多人

呢種游擊對班暴徒有好多好處
我真係好唔想見到

一係班暴徒一樣可以攻班警察
只不過扔兩野 set好路障 就走
班警察都未反應得切 得個嬲字

二係周圍走 警察事後想查人拉人
難度一定大過班人留喺同一個地方好多
班人本身都黑衫頭盔 點查
警察仲要慢慢check曬唔同地方既閉路, 唔係得一個點要查

三係班警察未做野 射催淚支槍都未拎出黎就走既話
班暴徒甚至唔需要下下都帶曬豬咀, 袋定先,
帶返普通口罩就得, 裝備一輕返少少
班暴徒就唔會咁快透支 咁辛苦

相反警察先更快透支

暴徒既軟性武力

轉場一定要有個目標例如政府建築，如果唔係會好似銅鑼灣咁無目標狗又唔理你成班on99

咪即係be water
個字俾散水撚用濫哂

銅鑼灣係因為太早 而且有戰線係西環
若果長stay銅鑼灣 咁728既戰場就一定係銅鑼灣
仲有其實728都唔算有目標 只係突然間西環升級咁解

提防散水撚 保護前線義士

遊擊我之前諗過，不停消耗黑警體力，佢地d gear咁重，
件衫又熱，玩死d狗

你班滋事分子想瘋狂暴走攰死警察自己又唔受傷